港共政權已經係強弩之末

而家港共驚到瀨屎，連喺金鐘等人嘅年輕人都驚，呢啲敗像證明衰敗不遠矣，香港人加油